絲 訓唔到覺 你問我答

如題

唔好

我都係

出你識嘅嘢

咩事訓唔到覺

聽日返9點堂 但都訓吾著 可以做咩好

同我傾計 我六點半要起身

嗚好好啊你 希望係咁

要考試就早d訓啦

點解唔訓

一半都未溫完 諗住直踩
但放唔低電話

三圍？

同緊船生講電話

唔知, 個人好煩, 但係唔知煩咩
覺得生存係一件好費力既事,
無咩動力做野, 朋友都唔想搵
知唔可以咁樣落去但係又的唔起心肝
Sorry 放負

係

失眠。

Same 最近因爲一啲事負能量好重 突然冇哂目標方向

對波細過鄭若驊 條腰粗過陳自瑤

好唔開心可以點做

發生咩事有好多巴絲係到

射左

上嚟講下好過收收埋埋

點解瞓唔著？

咩事?

巴打係唔係好窮？
我係最窮既日子都係咁
燥底/無動力/三分鐘熱度
朋友都唔想見

眼白白睇住手足被狗咬，但自己係格離咩都做唔到

我都訓唔到

等天光

記得用不推文回覆呀

射埋右
Thx

hi

唔多關錢銀事, 可能係香港宜家攪成咁
之前份工做得唔開心, 無做成兩個幾月, 都未有心機搵
自己年紀又唔細, 唉, 要的起心肝搵工

我聽日九點考試到而家都未瞓

一齊

等返學

做乜仲唔訓？

bye

啱啱同緊人講電話而家收咗線

唔知可以點幫你但係加油
有事上嚟傾下

可以考慮聽催眠啊

訓唔著，但係唔眼訓

同人講完電話啱啱收線

咁你嚟緊呢個星期睡眠質素應該會好差

我連搵個人陪我講電話都無

認真想問
人生有咩意義
究竟活着為什麼
冇朋友 失戀 負債 冇錢 冇娛樂
學業壓力勁大又唔鍾意讀書
自己中意嘅嘢咩都做唔到
對未來冇晒希望

真係好想知點樣改善
已經好努力都冇用

我都曾經踏出一隻腳出去跳
結果都係未夠勇氣
唯一原因係唔想對唔住屋企人
但係呢個原因已經差唔多唔夠對付了

數學便是了

我咪係到同你傾緊計渠道唔同啫

點同呢
呢個鐘數仲會講電話一定好close
我毒撚

其實之前六月至八月日日都係6:30先訓得著/成晚唔瞓到

sleep is for the weak

一樣瞓唔著，好擔心手足

自己鍾意做嘅嘢只要唔係壞事就要去做
香港地唔會餓得死你嘅
朋友 女 只係浮雲
而家冇將來會慢慢有
認真諗清楚可以點樣改變現狀
問下比你有人生經驗嘅人
天無絕人之路
你仲未見證香港重光同共產黨收皮啊

呢個真 我都係。

so I am still awake

有咩做

與其剩係擔心 訓唔到就一齊做下文宣 都係幫手足嘅一個方法佢地會冇事的

冇 所以先開po

y 5 sleep

上次開左個post問 但冇人答我
今次有機會想問下
靚女隻腳係咪唔會臭？聞落係咩味？香味？定同一般人一樣都係會臭？
利申：腳膠

我都想知佢對我嚟講係咩人

sleep m jerk

bf?

曖昧？

唔係靚女
認真答
但係靚女都係人都會臭

冇人理我咁我出返去先

喂 咩事 skip咗sor9

每個禮拜日晚（定叫星期一既清晨)都訓唔到
因為差唔多每個禮拜日都有遊行 又有好多手足被捕

nah

冇 其實9up下
出去都冇其他人理

sp?

唔可以話係 又有啲係
但係我個case 喺度講完實俾人屌

發生咩事

即係對方有女?

講啦 我唔會屌你
利申 未放底前度

sp不了 唔鍾意得性冇愛

頭先有3個手足喺我面前俾狗打爆頭
我救唔到
淨係聽到佢地個名幫手搵律師
點解我咁撚冇用

sl?

估撚到啦，阿叔我有咩未見過
對方大你超過5年?

give up

冇後悔藥啊 當係俾自己一個經驗下次再有（當然最好唔好）應該點處理
諗多啲情景俾自己模擬
你已經好叻了

咩嚟

唔一年

一年*

模擬唔到
我身邊仲有其他朋友
冇理由拉埋佢地落水

secret lover?

在英國脫離歐盟的問題之上，你是否認同首相約翰遜之急脫歐立場？以及是否認為保守黨政府需舉行第二次脫歐公投，以推翻2016年之投票結果？試用30字闡述您的論點

而家呢個女友其實性格上好大問題但唔想再浪費時間認識另一個（其實係我毒撚性格溝女唔叻），又或者而家怕分完手後搵唔返自己想要，但又怕幾年後真係頂唔順已分手到時又太遲，唉。。。

唔需要giveup 我都唔打算破壞都冇必要破壞

早斬早著
唔好抱住咩你自己可以改變到佢心意嘅天真幻想

下個更可愛

大佬啊 五點喇 理性思考冇曬 答你唔到了

咩星座

長痛不如短痛
你繼續係咁落去都係痛苦都會分開，冇得忍一世。
就算俾你結婚你都會因為咁而出軌。
趁仲後生搵過第二個啦 毒撚都會有人愛

又話你問我答

冇咁嘅打算 冇幻想 唔打算破壞
安於現狀就好了
可能我會遇到第二個呢

點解呢D post 總係有人問
做唔做女友同 sp ？

究竟想要個幾隨便嘅 gf/sp?

天蠍 呢個星期就生日

wanna fuck?

唔需要用咁多腦力嘅

大家玩膠啫 何必咁認真

前者同意，脫完先有可能穩定返局勢。
後者無需要，歐盟唔接受彈出彈入。

(29字)

我幫你答咗

第二個就係我囉

多謝, 好想搵人養我

麻煩曬

Fuck yr ass okay?

嘻嘻 可能係掛

祝你會遇到

我信我會

dirty

膠已滿

唔洗再派俾我

等阿叔我介紹啲年青才俊俾你啦

收嘢喇喂

求出題手足品評

男人真係唔好食咁多零食

咁益我啊

又skip我 btw不如幫我簡早餐食包定麵好

認真你就輸了

包

食麵 包

唔要呀？咁算囉

麵

我skip咗邊到！
麵啦 天氣開始轉涼

麵包

唔飽肚

咁就麵包啦

在台海問題之上，你比較認同國民黨內部所主張之「九二共識」還是民進黨所主張之「一邊一國」論？以及你多大程度上認同蔡英文政府之兩岸政策？試以30字內闡述您的論點

其實已經決定去到忍無可忍先會分，我eq算好，純粹夜闌人靜呻下同埋呢排ex無端端搵我，所以先會胡思亂想

大家幫我揀 我仲有一個鐘要起身

瞓唔瞓覺好

好難食

啱 吖

麵包有咩麵同包，一次滿足佢兩個願望，咁都唔飽?

唐記夠曬lu

yes 訓教係福氣

哇 呢d咁既系鳩問題 真係有人答
辛苦晒

90分

評咗我上面29字未

同我一齊瞓

上網copy完開post
然後比我Gf睇到
結果佢嬲左

唔打算改變你 不過祝你好運
ex搞咩搵返你

喜歡喜歡的 gf
tgt

樓主我30分走人訓返一個鐘

眼訓喇我

我個生理時鐘慣左天光先眼訓最衰星期一翻早

一邊一國
台灣一有實然主權，二為政治實體，三有美國支持，有齊一國元素。

(30字)

都唔係第一日

訓完更加難起身

散水

答埋你台海問題

絲打不如打暈左我先訓

論點簡潔 字數足夠
100分

早抖樓豬

不散